[膠囊撚]first cabin 定9hr

住開first cabin 覺得滿意， 嚟緊會去日本，見到9hr開咗一間新既喺正新宿御苑隔籬， 見到成日有人/ 雜誌吹奏9hr 有啲想去試下
有冇人可以分享下住9hr舒唔舒服

正野黎

上個月貪佢隻極簡風住左兩晚新大久保店

除咗多寵寵寵勁冇禮貌之外，9hr本身好乾淨好舒服

係落樓唔太方便，要4樓上8樓check in嗰層換lift搭返落地下

新宿未試過

上網見到9hr啲相全部都執到好理想好乾淨咁， 比唔比帶野食入去同放個喼喺床格離?

住過成田9hrs同關西機場first cabin都好正
9hrs一人一個櫃放哂d喼同袋 掛衫先再入去沖涼訓涼 方便d
first cabin就有個位鎖哂d喼係個到 拎哂比較煩
黎緊4月去大阪獨遊 book哂first cabin
機場first cabin訓一晚
御堂筋first cabin訓2晚
京都鳥丸first cabin訓2晚

基本上相同現實99.999%似，好乾淨

食野嘅話要喺返check in/customer service個層食，即係有好多長檯高腳凳嘅area

利申：非打手

上次影落嘅相

啱啱google咗first cabin個中文名叫 首先小屋

所有呢d cabin都好睇d客西唔西
遇著d不停執嘢嘅人真係好燥

9h環境企理係真嘅
利申只去過機場嗰個

第一晚唔錯，第二晚黎咗幾個大陸後生仔，偷偷地喺床位度食薯片

真係相同現實99.999%似

我會揀東橫inn